%@Auteur: Nathalie Lespinasse\par
Recopie et complète les pointillés
\begin{myenumerate}
\item 68\% des téléspectateurs regardent le journal de 20h00. Cela
signifie que\dotfill\par\dotfill\par\dotfill sur
\item 17\% des Beuvrageois ont voté pour Mr X. Cela signifie
que\dotfill\par\dotfill\par\dotfill
\item Ce chocolat extra noir contient 75\% de cacao. Cela signifie
que\dotfill\par\dotfill\par\dotfill
\item Cette eau minérale contient 0,6\% de sodium. Cela signifie
que\dotfill\par\dotfill\par\dotfill
\item Attention ! ! Soldes de printemps ! ! 40\% de réduction sur tous
les articles ! Cela signifie que\dotfill\par\dotfill\par\dotfill
\end{myenumerate}